［黃大仙撚］黃大仙中心或龍翔中心有冇體育用品店？

龍翔中心果邊有幾間

唉屌宜家改埋個濕鳩名, 真係聽唔慣, 都係叫番龍翔順耳好多

南館北館 支那到 英文名好似係temple plaza

樂富個商場分晒zone都唔知係邊柒度